\begin{multicols}{2}
  
Un patissier a 307 biscuits pour faire une charlotte aux fraises. Dans la recette qu'il veut utiliser, il a besoin de 16 biscuits pour faire un gâteau.\\

\textit{Ci-contre on a posé la division euclidienne de $307$ par $16$.}
\columnbreak

\Division[Solution]{307}{16}

\end{multicols}

\begin{enumerate}
  \item Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $19$.
  \item Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $3$.
  \item Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $13$.
\end{enumerate}